難迫上車 英顧問建議肥人可遲一個鐘返工 應將癡肥人士列作「受保護人物」

英國政府一位顧問建議容許癡肥人士遲一個小時上班，並在反歧視法中加入保障肥人的條款。

若計劃獲支持，以後肥人便可遲一小時上班，避開朝早上班的繁忙時間，又可要求公司提供較大的座椅，甚至要求居家工作。

貝文教授(Stephen Bevan)是英國就業及退休保障部的顧問，亦是公眾衛生諮詢委員會成員。他說，當局應作出協調，令希望工作的肥人可以上班。他表示在朝早繁忙時間，肥人乘坐交通工具時可能有困難或憂慮，只要多一點諒解，讓他們早上10時才上班，便可解決。

調查顯示癡肥人士在工作崗位和其他生活上都遭受歧視。一項調查指每5名英國人，便有1人反對家人與癡肥人士結婚。另一項調查指超過半數的英國醫生認為過重的人缺乏意志力，每3個人便有1個認為他們太懶惰，以致不能成功減肥。

貝文將在維也納舉行的歐洲癡肥會議上提出建議，認為應將癡肥人士列作「受保護人物」，一旦受僱主歧視對待，可提出訴訟。

歐洲瘋了，肥/難民/黑人就係人，其他正常人就有原罪

個個增肥
之後增加醫療開支

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

保護下我地班垃圾香港人先啦

真係痴線 咁即係鼓吹增肥啫

調轉就差唔多
早一個鐘返工
公司張登有咁迫得咁迫 迫到佢啲肥膏唧哂出黎令佢有意識要減肥

點解唔叫佢哋早一個鐘頭返工呢？

好多鬼佬後生嗰時日日健身好fit
一結咗婚上咗岸就變肥撚 喺美國好少見50歲以上正常身形嘅人

GAY BAR 好似好多瘦人

冇錯，大隻另計

最荒謬兩大邏輯
支那邏輯 左膠邏輯